黑幫式管理！

其實英軍係唔抵可憐，不過熱狗管埋手法真係恐怖，非友即敵，曾經幫過佢，一世都要幫佢！

幾時屌柒方丈？話高登唔Ban鳩晒D幫過佢拉票嘅前熱狗？